[天氣形容台] 5月12日 9天天氣預測

仆你個街 尋日仲話今日會落雨 今日就轉左太陽icon
得閒cap 低你9日天氣預測 睇下你幾準確

天文台萬用句: 今日大致天晴 局部地方有雲 局部地方有驟雨 雨勢有時頗大 沿岸有季候風

幾分鐘後又轉左 好波

cap 埋你d 形容句子